有冇絲打叫過鴨？

幫朋友問，
原來都好貴

最鍾意扁皮鴨